文長 毒撚拍拖其實係害左條女

我係一個典型既毒撚
唔中意社交 無任何朋友
表面上好文靜 平凡低調
中意睇書 打重複性高既遊戲
細細個成績已經好好
識係長輩面前扮到好無害好天真直率
長輩都覺得係乖仔

但其實內心極度陰暗
唔信任所有人任何事 思想負面 自我保護心好強
內心好多想法但從來唔表露出來
唔中意同人交流但中意同自己交流 思考
仇視好多野 為人好冷漠 對人無同情心
會因好奇睇獵奇野 血腥片 如isis行刑個d 但無感覺
唔中意出街 可以係屋企好多日唔出門口，唔會悶
覺得社交好辛苦 好累 好浪費精神 周圍人多個心會好唔舒服
覺得相愛既話對方就應該係自己既全部 自己都應該係對方全部
應該雙方都要為對方無私付出 包括金錢時間同埋所有野

但女朋友係d好樂觀開朗既人
中意識朋友 中意四圍去 中意笑
但我內心好唔中意佢咁樣
成日想佢正係屬於自己
見到佢同朋友社交聚會開心 會好唔中意
希望佢只為我而開心
因為我都只會為佢而開心

而加佢想同我結婚
我應承左
但擔心會唔會害左個正常女仔

點解會一齊到？

得你

咁你就真係要問對個女仔有無害
要清楚佢既想法
因為我覺得你呢種性格 恰恰需要你咁既女朋友去互補

1) 點解會有女朋友
2) 女朋友知唔知?
2.1) 知點解都仲鐘意你?
3) 🤦🏻‍♂️

臭雞

首先，毒撚唔一定係你依類型。

1.我好信任人。
2.我從來唔睇血腥獵奇。
3.我經常同人社交，但興趣係二次元毒，又草食性格，所以無女。

所以唔係一棍打哂所有毒撚唔該

有唔少地方似樓主,但一直冇女囉

有無諗過其實你女朋友都好攰
女人內心真係好敏感 你係咁既人
你覺得佢會感覺唔到咩
一個開朗活潑既女仔中意得你 對你不離不棄
其實都係想感染你 拉你番正軌啫
你愛佢既話點解唔嘗試下為佢敞開心胸
去等你女朋友引導番你去做番個正常人？
正常人唔一定係講改變毒撚既性格
但起碼調節番做正常心理

咩為之正常先
我覺得人性本惡
有利益問題時人既黑暗面就會流露出來
而無利益問題時既社交既虛偽又浪費精力
大家做場戲咁
同埋覺得所謂社交都係有所目的
我覺得呢個係事實有咩唔正常

當然我識
番工
同女友朋友家人聚會個時扮野交戲
無人覺得我毒
仲幾健談
但其實覺得好攰好假

自撚私

你唔單止係性格毒 連個心都係惡毒

直頭唔係內向種毒，係惡毒
樓主..睇下心理醫生啦

凡事其實唔係得一面，a可能機心算計b，但係可能不知情下可能令c得到好處
a殺左隻狗，全世界屌佢，點知佢殺左隻癲狗，留佢淨係咬人

下做咩要睇心理醫生
我又無情緒病
兼且我自覺eq俾一般人高出好多

welcome to 4% club
killer or winner

經常社交都算毒撚走啦

閱

樓主中二病

叫條偽毒收皮啦
利申乖乖毒撚

好似見到另一個我咁

但我連扮social都唔會 依加俾老母捉去相睇

大家開心就得喇

反社會傾向
留名睇第時你殺妻虐妻上頭條